「多圖」保險業四眼長腿+露毛+上身一絲不掛

正評：快D打啦
負評：你哋唔好再打喇

長腿

成條露哂就算佢啦⋯⋯

咪係囉人哋係得咁長你仲想要幾長姐

佢真係好想比人討論

佢係Attention seeker